有無人原本生活好頹 見到支那人咁慘心情好咗好多

原本日日無所事事 返埋啲垃圾工做冗員
由貿易戰支那俾人撚到跌停開始 台灣大選香港區選
武漢肺炎支那面臨蝗災 單單都興奮又有趣
好正啊屌
唔理係咪支那人 見到個世界愈亂個心都平衡返少少

武肺加油！非蝗加油！集氣

我
每日睇中國死幾多人 係我人生一大樂事

集氣死晒十四億支那人

想全世界都爆發肺炎 死返十幾億人就好